[11月日程表] 香港 vs 巴林 香港 vs柬埔寨

入cityline 買飛啦喂一齊入大球場唱國歌

巴打整架？

Push

你班人千祈唔好散場果陣一路行一路叫口號
咁樣同幾萬人遊行去老銅有咩分別？

輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單😘

要人！制更制！日日炒經濟！

[光復香港 時代革命] 2022世盃外 香港 對 巴林 14/11 20:00 即場討論

推

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

和你win

波台黐線佬 Chi Sin Lo

【悼】

波台黐線佬會喺十一月十四日球賽第22分鐘，停止打氣並進行默哀一分鐘，悼念得年22歲嘅周梓樂同學，以及一眾逝去嘅戰友。

理解有球迷當日會穿著黑衫入場作悼念，一直推動「著紅衫撐港隊」文化嘅我哋對此表示尊重。即使今次看台出現兩種顏色，大家支持香港隊同懷念周同學嘅心依然係一致。

我哋亦歡迎球迷繼續身穿紅衫，同時配上黑絲帶或臂纏黑紗，延續港足傳統。

讓我哋將悲痛嘅心情轉化為動力，為香港隊全力打氣，以勝利送別周同學。天祐香港，天祐香港人。

#香港人加油 #香港人反抗 #香港人報仇

點解無戴口罩

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

一齊喺11月14日香港對巴林場波為周同學做啲嘢

#153 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想問cityline係咪買唔到特惠門票

你再試吓

現場會唔會有手足派黑紗

聽日除左唱《願榮光歸香港》，唱埋《願贏波歸香港》幫香港打氣！😭😭🇭🇰🇭🇰
危難當頭，睇波唔再只係為左娛樂，而係透過足球表明熱愛香港嘅心意，同埋體現香港人不屈不撓嘅精神！
雖然呢首改編自《願榮光歸香港》嘅歌未必算完美，但希望大家都會鍾意，因為球迷一個都不能少，就好似香港人要維護正義咁，一個都不能少！
當然，喺呢度祝願香港足球有美好嘅明天，同香港社會一齊浴火重生
We are Hong Kong!! 🇭🇰🇭🇰
#香港人加油 #香港人反抗 #香港足球 #standwithhongkong #wearehongkong

有冇全場睇 香港vs巴林

PUSH
借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表
(Any platform)
(無一個齊Event, 請睇哂)
01a.
01b.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦